讀書時我in過冒險樂園同美心餅店pt都唔請

係咪因為我薯嘜

因為我同你爭

我in老麥都唔請我，係咪只請MK妹？

人地要既pt係要隨傳隨到，可以配合到ft個更
學生就麻煩d，仲隨時有可能因為學業d嘢要請假
寧願請師奶都好過學生
除非真係好等人用

你咁撚肥，緊係唔撚請啦

勤力弘